家中廢老自爆去咗撐警遊行 已被家中三姐弟「暫緩」發放家用

是咁的
啱先收衫發現有件藍衫同藍帽，稍為追問之下，家中廢老承認去咗愛護動物遊行

見家中廢老自力更新，我地三姐弟倍感安慰
一致達成共識暫緩發放家用直至另行通知

依家隻廢老發脾氣要趕我地出屋企

暫緩？
撤回啦屌

啱呀 睇下邊個慘啲

樓主做得好
有冇跟做社會實驗果位巴打試下改變屋企人

Lm睇發展

做得好

但呢一刻仲喺屋企嗎?

走啦，三個人出去租屋住

補link該樓主講十分有效
[社會實驗]啱啱我同老母講，話佢部電話要更新

三姐弟租屋住諗啱諗得過

推

邊個趕邊個

不過要撤回

暫緩，直至達成共識再發放

如果明年7月前未達共識，三姐弟會接受現實

Good job

好多巴絲一個人都俾人趕，你地三個，怕咩

致同屋企反面嘅年輕人 : 小不忍亂大謀, 出走成本高, 助長廢老更偏激, 藍營穩袋兩票

各位學生哥可以參考哥哥姐姐

你地感情實好好

Btw想識姐姐

如果有收到千八蚊現金卷
都應該夠生活一個月
如果去完撐警又無收到錢就真係抵死

呢個POST 唔推唔得

緊係慢慢減
間唔中又射波去撐警扣左人工
為政府少d家用冇計啦

我覺得咁樣係解決唔到問題
大家一家人, 你試下用愛去感動佢地啦

你地好暴力呀！！
我地連登係要包容，要理性！

拿你要解釋俾佢聽，你地唔撤回，係讓左步，呢個係你同細佬妹閉門回議結果。
你叫佢要回歸理性，雙方互讓互諒，屋企經濟，即係家用，先可以向前發展。
閉門回議已經令你充份掌捱民意，因為大家都係呢個屋企一份子，睇唔出細佬妹代表老豆有咩問題，大家血濃於水，都係中國人，大家思想無理由唔同。 大家要認同會議進展，減少紛歧，結絆同行。除非你老豆懷疑自己同你地無血源關係啦，不過呢樣野叫佢自己問下伯友有無補充喇

3姐弟將d家用拎去租屋賺返有凸啦

3個真係攞晒主導權

去得咁鬼祟,姐係知自己唔岩啦

每人俾緊3千蚊家用，唔知租邊度好

要同時方便去中環、灣仔同機場返工

油尖旺

cwb？
利申唔太識

全力支持樓主3姐弟

3個怕咩 三姐弟感情仲好

紅磡土瓜灣嗰頭？

Hi old cat 4千攞咗未

油塘都得
直接過海
係去機場遠少少

暫緩家用有助刺激就業意欲，為市場帶來動力，繼而促進香港經濟，百利而無一害

住返屋企附近咪得除非你住半山山頂

其實大家都只係想搵藉口cut支出
租樓可能未必符合原意 唔想做曬家務
小弟長期要洗衫晾衫收衫，間中洗碗

青衣

你哋三個人攞本身用嚟畀家用嘅錢去租屋 一定夠啦

租屋就無介紹啦
如果真係租就應該真係每人要出多少少啦

荃灣 北角 佐敦 呢啲地區應該都方便嘅

青衣？有好多巴士去機場 東涌線可以到香港站

青衣幫到你

去機場堅遠 唔推薦
無論mtr定巴士 就算A車都好耐

油尖旺+長沙灣深水埗太子
最平都應該系深水埗，要平的話家私建議買ikea最平果D，然後自己搬同裝（其實好易裝)

同佢講林鄭撤回你地就撤回

南昌

一係沿住東涌線搵

做得好
發覺D廢老真係以為自己大晒
細個佢地搵錢 要睇佢地面色 FINE
而家大個搵錢養佢 仲洗睇佢地面色? 都唔知個主導權係邊

問下佢 有無收錢 記得要收返

比更多人睇到

佢有沒諗過趕走左係地之後會點？

近紅色線已經好方便

一係港島既天后北角西環都得

同佢講 有$1800華潤堂禮券 洗撚要家用

荃灣/荔景/葵涌？

不過如果仲係講下道理既
不妨坐低傾下先,為左林奠反台唔太值

如果去到出軍隊出場果d就算啦,當我冇講過

唔知會用咩和理非方式爭取家用

臨走前記得cut TVB
改鳩facebook

好波 不合作運動

青衣 / 葵涌

推

全世界停家用

暫緩 冇重新俾家用時間表

做得好！睇下$1800蚊coupon夠佢食幾耐

一萬蚊租唔到咩地方住

我覺得中環
機場返工嗰個可以香港站搭機場快線 又唔駛轉車
都好方便

青衣西環都ok wor

你篇野睇完心情好愉悅

支持

果幾日出黎行既人

如果唔想太過硬碰

可以溫和d 就係一次過比一年家用

點解？ 深籃父母睇咁多tvb 新聞一定明

記住比果陣 唔洗講野

： 比錢，嗯 ，返住返入房

兩佬應該日日心慌慌

愉景灣

我女朋友都停咗冇畀，佢老豆唔好意思開聲，但佢媽媽已經叫我開口氹佢畀返家用，但係佢地唔知我就係叫佢唔好畀果個始作俑者

青衣都得 應該會平啲

東涌

你有無問佢 點解你咁嬲？咁你明白點解而家啲人對政府咁嬲未？就係因為得佢地啲圍爐共識, 無尊重過反對聲音囉。

佢唔明就緩到佢明為止

叫佢去食蛇齋餅宴啦

我無野講

銅鑼灣 sogo後面果區d劏房點睇？

仲開心啦

廢老抵死

[社會實驗]啱啱我同老母講，話佢部電話要更新

叫黑警養佢
甘撐佢地

9k租青衣住3個大人應該唔容易
可以考慮下紅色線一帶舊樓

咁*

青衣，雖然係美食沙漠

青衣係方便，但唔平
可睇港島區舊樓 西環西營盤果啲

荔景啦 應該夠budget

三姐弟一齊搬

租完又唔洗日日八點坐係屋企食飯
free曬

好波

政府依家話暫緩同撤回其實無分別喎

家用將自然死亡

有冇收到錢？

可以睇下堅尼地城嗰頭/北角

其實咁先孝順

幫老豆老母洗返乾淨個腦

俾佢地感受下

1/10 閱，其實太多都會悶！
btw 放暑假未呀小朋友？

拉攏老母開會，遊說佢淨係比家用佢玩分化

睇完篇文覺得好爽皮

支持樓主

利申: 老母本身黃，近排成功令老豆轉色
全家晚晚屌警察

抽得靚

好應該俾佢體會下暫緩既真正意思 針唔吉到肉唔知痛
樓主好波

叫何君妖養佢地啦可以
三姐弟齊心一定會解決到 加油！

搭機場快線返工要幾錢人工先夠洗

既然世伯咁深明大義 樓主三姐弟應該立即深切反省
全力支持撐警 每人將每月家用全數捐贈撐警基金
好讓家中廢老明白你地既決心

一定係東涌線青衣以東既站

唔記得考慮車費

正呀屌你

遊行賺嘅錢全部沒收 當家用

做得好！！
大快人心！！！

我冇嘢講！！！！

請鐘點，一星期一次先拖一次地都唔係問題
係食飯要自己煮麻煩啲
有能力搬一定要搬，係自由啊！

刀唔吉到肉唔知痛
伯友體會吓暫緩有幾仆街

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

駁唔到

我冇野講 我唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

奇文共賞

石糖咀有機巴入機場
銅鑼灣/灣仔/中環/上環/堅尼地城
呢幾個地方最好住

我諗樓主應該未有再次比家用嘅時間表
不過想問下有冇行之有效既投訴機制？

樓主有料
有無地方訓?

想了解下去有咩著數

你叫2位廢老諗清楚係咪要趕你地出屋企

一出左去租屋就冇錢畀家用,暫緩發放家用變成永久撤回家用

一兩個月後求返你轉頭

西營盤

出去收錢使鬼要家用

跟番政府口吻啫

唯有勾結愛國勢力 收多d現金劵幫補

做得好。

你搵下奧運附近的舊樓，10k可以租單位

佢趕唔到你走架
你照住照食，睇下佢報唔報警拉你地

唔通唔畀家用犯法咩

警察會話唔搞噉多野以後話開唔到file

趕今年11月前呀

比喻貼切 俾錯負評

有幾錢呀咁?

因為政見不合就咁樣做，同批鬥人有咩分別，嗰個仲係你父母。第時你仔女同你意見不合只會學你又用同一方法威脅你，咁大個人學識點溝通啦，郁啲又威逼人就範，點服到人？

無家用就發老脾 笑死
叫隻動物俾家用佢啦 咁鐘意去啊拿

收皮啦三毛
意見不合還意見不合
但而家已經係有良知有腦既人都識揀既問題
既然佢都聽唔撚明當然要用非常手段
你咁撚中意抱打不平 你去養埋啲藍絲廢老囉
咁撚多嗲

三個一齊出去租樓

巴打你真狡猾

不要暫緩
要求不撤不散

美孚 荔枝角

樓主加油

土瓜灣冇地鐵真係好唔就腳
除非日日搭船過海再轉車

機場就都係得巴士
平嘅E 車直頭唔會有位坐

利申土瓜灣撚

奧運？

大角咀? 平夾近東涌綫，南下過海or西行入機場都得

🤣🤣Well done

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

走啦

唔 想 搞 大 件 事

巴打我唔明

長沙灣/荔枝角點睇？
紅色線可以直剷中環
灣仔就可以金鐘轉 /撘過海巴士118果堆

加上果頭附近本身就多機場車
行一陣就到貨櫃碼頭上汀九

人出得去，家用進來，姐弟發大財

準備自殺呀屌

唔係 廢老 發大財 咩 出去行一行都搵唔少啦 重可以抽水摸啲候生同打人添

樓主好在有3姐弟意見一致
樓主加油！ 天佑香港！

甘勁！ 我只係整走左屋企個83 台jar

我冇野講

你呢句意思同用愛感化共匪係一樣

我意思係喺銅鑼灣租

家人點同共匪

派唔夠錢咩果日？

三份家用夠租屋

冇得打賞大媽，好慘呀

撤回撤回撤回

我意思係青衣 因為一條東涌線 頭香港尾機場 係銅鑼灣要轉車

撐得警既咪一鳩樣

機場工點都有有交通津貼下話

好

3張衰仔紙同時遞交，畀人笑到

三姐弟好齊心！

暫緩
如果廢老唔談判或者答應原則就撤回家用

屯門960去到灣仔中環 e33可以去機場

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

長沙灣

SORRY , 我唔認同
你有起事你屋企人會唔會唔理你???

好野

7月7或成反送中最大突破點

完全撤回家用啦

9千蚊夠住啦

唔比家用等於唔理？中國人眼裏面得翻錢
感情同錢應該分開，如果你老豆冇遺產留比你，係咪唔去送終？

而家係我哋屋企有事，佢哋仲支持破壞嘅人喎
咁仲點可以算係屋企人，而且暫緩我覺得已經好足夠解決問題啦

你同你屋企人既感情係用錢去衡量？
係咪無俾家用就即時斷絕關係？

長洲

廢佬有膽量去趕班仔女出街
佢地就係夠無恥 夠膽做

我地何況唔識呢？？？！
以前都會諗唔應該 但以家 唔係咁諗了
家用？！我都唔夠 你唔夠因為你後生唔比心機 唔去爭取
哩刻我幫你地唔到

撐警可恥！

正義聯盟

一係荃灣，機場同港島有巴士 再唔係都有地鐵

利申：自己一個住緊荃灣

屌
唔小心禁錯負皮
本來想正皮

機場工搭機鐵應該有平
但都幾十蚊一程好L貴

三個慳返嘅家用夠租屋住

三姐弟出去租屋住啦不過走前屋企WiFi 個啲

Why not住係公司？

沖洗可以去附近康文署嘅運動場。

仲可以慳一筆車錢。

借個位pls

(兩老清腦工程)TVB無得睇嘅港台製作鏗鏘集 頭條新聞 視點31 議事論事 要推俾兩老睇！

趕咪趕，三姐弟拎啲家用出嚟租樓都夠啦

梗係趕佢地走啦 差佬返大灣區共享榮耀

拉一派，打一派

解釋得幾好

梅窩

adore

青衣？

暫緩

大角咀/旺角。

奧運/南昌幫到你。
8000-13000租

你住乜私樓居屋定公屋
居屋抽過陣又你地名先易抽到
公屋仲唔駛講
死都唔走
睇佢屌得幾耐

發放家用將會於下世先會有重啟時間表

青衣荃灣葵X美孚上環都得啦

講平應該係深水埗長沙灣

感化佢

你老豆部手機係時候更新呀

唔理同咩和理非，全部雙藍剔

老實講，我覺得咁樣唔會改變到你老豆嘅睇法因為佢冇呢個知識去明件事，我自己會同老豆一齊睇新聞，邊睇邊解釋有咩岩有咩唔岩，宜家佢同老母都支持反送中

笑死！應該啦！收自己仔女錢又唔撐仔女，係要去搵狗錢

我老母都仲明
我老豆成日話未見過大蛇柯尿
又話d人攪破壞
但係自己同大陸一d關係都無
除左佢阿媽係大陸走難落黎

日薪幾錢？

樹欲靜而風不止 子欲養而親不在

收皮啦p牌

Well done
撤回家用比較好
比佢自力更生

有機場員工8達通
好似$2x 一程

同住九龍兩個過海差唔多

趕你哋走 再出租劏房 ？

strong post lm

林奠: 差唔多啫

南昌站 大角咀 青衣 大把地方

下年記住唔好扣稅
廢老一定舉報你地

直頭要指令跟埋投票

中環搭機場巴士咪得唔會太耐

果度幾多錢
長遠落去睇下邊個死

八鄉

早上有巴士直達上環

去機場7-8個字

租金 8-10k

3條友 仲要每人3k 仲話租屋住

無辦法，抗爭就係有所犧牲。
荃灣區萬零蚊應該都夠既，加多少少啦老闆
精神上非常鍾意你啲“暫緩”既做法

喂，記得投埋票先好搬，大拉拉三票。依家應該轉唔切地址

正

你話比廢老聽，林奠同意五大訴求，就比返家用
廢老即刻變黃絲同屌狗，信唔信

Set 呢個requirement 幾好 😂😂😂

就三個返工
Unconventional 啲可以揀梅窩

自少學識既原則： 奬罰要分明👍

大家有實踐既機會喇🙃

暫緩可恥 唔該立即撤回

有無了解過佢哋係真心膠撐警，定係貪啲車馬費飲飲食食咁

幾時有文宣宣傳
唔比家用藍絲廢老加家用比黃絲兩老

老豆有無阻你去遊行先？有無屌你去遊行先？
如果無嘅話佢去撐狗聚會咪由佢囉

樓主好野，3姊弟同心！

兩老夠趕佢哋出屋企
呢啲又算唔算威脅先

值得全港效法
行之有效機制

好波！

等陣先，家用唔係義務，只係一份心意
子女係有權唔俾嘅

與其鬧人地仔女用咁樣手法，不如自己反省下點解要迫到仔女行呢一步

應該好似政府dq議員咁，要追返咁多年俾咗嘅家用

柴灣囉

黃埔啲唐樓啦

青衣搞掂啦 去機場搭巴士a31半個鐘到
地鐵2個站到中環 4個站到灣仔

5個 7個先啱 睇錯機場線

梗係唔搬啦！三個對一個，三個一齊搬之後得番個老人家響度都改變唔到佢藍，仲俾機會佢周圍同親戚講你哋壞話，搞藍埋其他，你哋逐個搬又只會增加自己經濟壓力同未搬嗰位嘅精神壓力。
唔俾額外家用，由得佢自己煮自己食，返到去開電視永遠唔開tvb或者轉走，再嘈就收起遙控，冷對待一排。

同屋企講明TVB or Me你開TVB俾我見到無論咩時段即刻出去，唔出去都戴耳塞全程唔應佢地直到轉左台為止

佐敦 油麻地 搭巴士去機場都幾方便！！

咁就睇佢識唔識爭取家用

good job
你同佢講而家3:2
你要個家散你就繼續支持啦

點解要比錢果個走 ? 無貢獻就躪la屌你阿媽個老母

咁梗係住返屋企附近 等佢撞口撞面見到你地生活不受影響先激氣啦

香港人都犧牲咗1個月嘅娛樂時間呀
抗爭係要犧牲
但你哋咁做可以令對家少2個幫手同救返你對父母

諗得過 夾錢請多個鐘點
可能都只係比你3個加埋既家用貴DD

加油

如果得既仲可以做下文宣工作，較下電視台呀，幫佢unlike d藍絲page，訂下蘋果立場咁

btw 青衣應該係你地既好選擇

會息冷氣

奧運啦 仲諗

每月改為發放千八蚊華潤現金卷

佢地有錢收嘛 邊使要你哋啲家用

佢地去左撐警收啲錢重多過你地啲家用啦

暫緩家庭 沒有重啓時間表

要平要夠大，唔使住劏房，租屯門，三姊弟都係一程車到。

中上環唐樓

P

Push

兩老為左1800 coupon, 冇哂D家用
好暴力

租乜鳩呀，一人一腳你老豆伸出街就岩

留名睇後事發展

我都回應左家母訴求，暫緩左家用

老豆有無阻你自救先?有無鬧你開抽水機先?如果無嘅話佢去鑿船底咪由佢囉

政府徹
你地咪徹lor

我自己番中環 老婆返機場
租大角咀
奥運去機場同港島好快
我覺得地鐵重要過巴士
當然兩者兼備最好
不過如果10k只可以租到舊樓300 呎左右
三個人應該要加少少先住得舒服d
另外大角咀好多野食 去到凌晨三點都仲有得揀

這個post光是看標題都很賞心悅目

巴打/絲打
青衣點睇
每人拎多一千左右
去機場有巴士
去港島去青衣站轉車

樓主做得好

坪洲 夠平
半個鐘出中環
轉鐵去機場

👍🏾👍🏾👍🏾👍🏾👍🏾👍🏾👍🏾👍🏾
做得好
（錯手負評咗）

深藍ge點勸都無用架啦，真係ff太多

如果冇咁多budget 可以考慮下葵涌葵芳舊樓 去機場有e32 /a32巴士搭 灣仔中環都有過海巴士935/936可以搭 再唔係紅線搭地鐵都方便

反映左第日社會既大勢，認輸啦廢老們，而家投降仲有餅仔可以妹下

心9

班老人家成日話班後生收左錢去遊行示威，作為孝子賢孫梗係俾佢地享受收錢唔去遊行示威既安逸生活啦

唔係話唔畀你救
但係洗唔洗反晒面咁，個d係屋企人黎，你要救咪慢慢傾慢慢潛而默化佢地，幫佢轉台唔睇tvb，唔係反晒面搬屋
有無用下個腦，吹到cut家用反面搬屋，你咪即係逼緊d廢老痴埋去更深藍個邊
睇樓主嘅post，佢老豆都基本上係無同佢地講瞞住佢地出去，就咁睇佢老豆都避免開同你地衝突，你班仔女就同佢正面交鋒，呢到仲吹到話要搬走，最後無野架，個老豆咪變得更加廢老，連屋企人都無埋無人關懷最後落去公園同班支那大媽維園撐警呀伯玩囉

不過我懷疑咁易搞到反晒面，本身屋企都可能有問題
我係驚呢d咁嘅post越黎越多，跟手個個批鬥自己老豆老母咁，都痴撚線

西區

葵涌區

樓主做得好

push

做得好
我無野講

反正遊行有錢收

縱容老豆去撐警聚會係咩方式嘅潛移默化啊?一開波就話由得老豆去遊行好似事不關己咁，比我駁先至醒起係自己屋企人要救，你睇黎唔知邏輯有問題，連記憶力都有問題wo

搶佔道德高地個樣好肉酸啊，我呸！

仲要分分鐘唔只係去左 仲打埋d後生..

青衣去港島機場都方便租盤有平有貴

你睇下機場快線同東涌線各站
咩位租金比較岩你地

試吓做社會實驗

家人要求重啟談判未？

都可以考慮紅線 從荃灣站開始

其實衝完立法會 果兩票已穩袋
損害佢地收入 或者有沒有效果

其實唔應該咁做, 政見有自由, 如因你支持自由主義, 只能說服佢, 你話我左膠, 不能用魔鬼對付魔鬼, 你同佢講, 可能會回頭多一個支持支, 而家你迫佢去對方果面

你都on9
自由極你都唔會捐錢俾民建聯對付番自己掛？

東涌啦
出中環灣仔都唔洗1個鐘

談你老母

十卜

建議設立《支持獎勵金》：
講夠5句「加油呀」：家用加300
幫仔女整便當去遊行：家用加500
加入陣營參與所有活動：家用加2000

同佢講會暫緩畀家用
直到政府撤回逃犯修訂
有咩同政府傾
反正政府樂於聽取民意

但咁同共狗恐嚇香港經濟封鎖有咩分別

青衣正 機場15分鐘
過海快
出油尖旺方便
但前題係要住青衣城附近

Ps 青衣撚

青衣一萬有兩房

政見可以自由
但身體力行去支持對手，重要係暴力嘅對手
咁已經唔係自唔自由問題，係人格問題

大型社會實驗

送佢地返大灣區共享榮耀

好在我屋企正正常常

佢地教我地暫緩=撤回

同家人吵哩啲確是激氣
我都試過

但唔俾家用哩個方法就算有用
也只是用強權壓倒

還是好好理論下
用愛感化佢

還是唔得既 忍一忍 唔好理佢
如屋企等你開飯都要照俾家用

加油

大波驊：唔好睇字眼睇得太重要

有公權力同無公權力嘅分別呀

深井

962B 20-30 分鐵可到中環，灣仔
A31P 25 分鐘到機場

啱晒你地

推 做得好

條友撐大陸醫生同明日大愚架

啱呀
所以要喺佢地迫到自己仔女跳樓前醒覺
到時親不在先後悔就太遲

家用已經唔存在

錯哂，你應該話，而家開庭會議，討論取消家用，兩老同三個仔女各有一票，下星期開會投票
如果佢發難，就話佢暴力，唔尊重家庭秩序，佢話要傾就話唔得閒，冇時間，但開會日期照定
開嘈多幾次就道歉，會暫緩呢個決定，過兩日又放風話兩個星期後可以再開會投票

希望咁樣設身處地佢會明

問埋係邊個嗌佢去遊行
一把年紀仲誤交損友

你叫佢要和平理性傾
然後佢想傾時就一直hea鳩力佢
等佢感受下林奠點hea鳩香港人

呢位巴打講得幾好

唯一推薦大角咀 ，奧運站附近既樓，你地3個人既家用實租得起（如果人人都係六，七千家用）

抽水？

要比佢地感受到同撒回的分別架

有兄弟姊妹真好

夠正氣

收錢撐警攬亂香港！
唔係犯咗法怕咩獨立調查呀

做得好呀

還要CUT 咗TVB, 每日買份蘋果給他

G chi 樓主

推！三個夾埋比廢老嘅家用，夠你哋租間靚靚仔仔嘅屋，舒舒服服咁住啦。

罰9廢老 大快人心

讚成呀，如果唔係只會更加對立，不如拉返佢地支持💪🏾

大角咀、太子、青衣？

夠guts

大角咀舊樓

屌佢自己咪又出嚟吸吮
前排先呻連登攻擊佢
而家吸吮又捧連登喇
好撚核突

應該扮哂野開返個家庭會議，用人數輾壓佢。
跟住你地3個都唔好搬，賴死係屋企。佢一嘈，就話：「呢個暫緩家用決定係得到屋企內大多數人既同意，請尊重會議結果。我地都明白到家庭入面有唔同既聲音，會繼續聆聽。」總之就用政府個套官腔話返佢轉頭

等佢感受下立法會入面少數派既無奈，再慢慢教化佢

官腔：
咪講咗對唔住囉 仲想我點撚樣姐

咩屋苑？

趕佢走啦
暫緩

迫佢地親口講暫緩唔等於撤回

一早冇俾

唔好笑我認真既

近南橋

呢招真心正

上環有冇得諗
近中環近灣仔
中環直接搭東涌線/機場快線

叫佢搵警察搵工聯會議員啦

搞到自己比廢老趕走算唔算禍及妻兒

解釋一流

細個唔聽話就話咩經濟封鎖 趕你出門口啫 宜家三個出哂身仲用呢招

經濟制裁兩老，高招

三份家用加埋出去租屋三個住
住得大過爽過同廢老住啦

大角咀舊樓，地點無得輸
奧運站解決晒

樓主同你屋企人好撚波

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

勁啊

遲早到我家中三姊弟

搞撚錯

不如咁樣啦
個個星期日出嚟斷鐘幫你計返啲家用

鼓勵佢出嚟行吓
撐警扣家用
反送中幫你計返數

等佢俾人感化下

順便哈利路亞下佢

拎返林鄭啲回覆覆兩老

梗係唔好搬出去啦

你要話佢知啲150都係咁

唔比家用仲要又食又拎

咁佢先體驗到真香港人既苦況

阻一阻你

[推上熱門推上報] 7月7日九龍遊行之前有野要大家幫幫手

青衣？東涌線無敵係灣仔遠少少

ARM要學耶穌感動世人

pish!

呀爸去左616遊行，我呆撚左在

支持，咁鐘意養兒防老喇

一係試下家用照俾，但你地三個唔會同佢一齊食飯/飲茶/唔溝通，有仔女等如冇仔女。

大把錢！不過唔係到派

家用 英文點講？

講心唔講金啦，
日日返屋企講句爸爸我愛你，
一家人最緊要齊齊整整，
講錢傷感情。

青衣去呢三個地方都好方便

好波樓主

趕米飯班主出去？
咁撚大個人都唔識分莊閒？

樓主未完架
暫緩家用但係佢地仲有選票係手啊
你仲有啲野可以做架

做得好巴打

呢d時候就真係暫緩=撤回

趕佢走咪得囉

召喚老衲

佐敦好

啱啦。睇下邊個慘d？

政治分裂家庭 真可悲

佢地自力更新就唔駛比家用
岩晒

果個廢老後尾有冇求埋你地

過萬正評

留個靚名學新招

哩位巴打學到政府稿嘅精粹

青衣都邊方便既

lm